懷舊電腦釣魚遊戲

有冇人記得有隻PC釣魚遊戲係用mouse玩嘅
之後捉到條魚就要咁左滑鼠制
仲有嗰條魚有分有幾大有幾細嘅
好似有9或者最大可以去到10

有劍魚 蟹 鯊魚釣咁

我都記得